【真係唔識】借錢梗要還，下句係乜野

咪比錢叫雞

好波！春袋大師

病向淺中醫

憑實力借錢 洗乜還？

秒